laptop 上網出事

事情小弟部電腦喺更新咗win10啲自動更新之後 平時連開嗰wifi重新開機之後就上唔到網不過部野就話而家上緊網 試過用唔同browsers開fb都話回應時間過長 請問各位巴絲有冇solutions p.s. 用咗幾個上網寫嘅方法都冇用

拿唔拿到IP先?

reboot 個 router 先, 然後睇下上唔上到網

ipv4 同埋 ipv6 都係自動囉 以前試過 手動 ip 就上唔到網

route就reboot唔到 因為我嚴格上住劏房（美帝）不過電話連wifi就一切如常 部laptop用手機上網load到網站但係用唔到steam

關哂防火牆試下

試下用電話data share比laptop去證係咪wifi hardware問題先

reboot router 啦

會唔會係router set左家長控制policy呀😂

試下將DNS set做8.8.8.8或者8.8.4.4？

試咗 不過冇用

呢個都試埋 電話上網就用唔到Steam 但係連IPS啲WiFi又冇問題先奇

個route得屋主先set到 但係我電話人哋電腦都用到 所以唔似係route問題

呢個唔得 用親手動dns都上唔到網

關左防火牆同防毒先試 steam, 你上到網即系出街巳經無問題

屋主睇你唔順眼blacklist左你粒mac😂 不過你首先試左關防火牆同防毒後用data上唔上到stream先

Dynamic ip唔好郁dns

我之前試過係咁, upgrade 完就出事
係 router 問題, reboot 完就掂

入到router check係最好

頭先試咗 用data閂咗防毒都用唔到Steam 用返原本個WiFi都係冇反應

disable 然後enable
cmd ipconfig /all睇下同手機係唔係同subnet gateway dns

我諗屋主應該唔會係凌晨兩點blacklisted我啩 不過試咗冇用

咁就大鑊啦 我依家喺西雅圖冇人出街 佢哋應該都唔會咁快reboot

你連返wifi 係cmd 度試下tracert 8.8. 8.8

改mac address, reboot law 新ip, 收工